林鄭當我地無到，而勇武同和理非都應該停一至兩個星期行動

宜家係咩形勢？

1. 政府開始打經濟牌
2.日日四點半抹黑我哋
3. 開始發動傳媒、五毛
4. 建制開始配合政府行動
5. 中央、林鄭已經表明唔會讓步
6. 政府又開始通過大學去搵學生洗腦同密室談判
7. 有d教授開始話要搞「和解委員會」
8. 政府開始分化我哋。話只係有少部人激進，其他係一般大學生
9. 大陸知道航空業好重要，開始向國泰報復
10. 市民對於5/8玩得太大有微言
11. 有d和理非話係5/8後話要有大台
12. 我哋衝又送個頭俾警察

13. 最緊要，政府打算當我地無到，繼續business as usual。你有你星期六日衝，我有我管治。

衝同和理非都無咩路行。真心覺得全世界停一停，

1. 全世界一齊諗對策
2. 借機會俾勇武休息
3. 借機會俾大家休息下，重整陣營(打仗d軍隊打到咁上下都要重整隊形)
4. 停一停俾市民休息下 (要追直播、追新聞都好攰)
5. 敵進我退。佢日日4:30pm，我地突發停哂，佢哋會無料講嘢，唔知點算。
6. 預備更大規模、更廣泛的行動

最緊要係大家要諗係唔係要打長期戰！

如果大家係認為長期戰無可避免，會好似南韓70/80年代，打十幾二十年。要諗下我地要點打、用咩方法打、好多市民未有心理準備要打咁耐，我地點幫佢地接受。

如果大家都係想速戰速決同有成功機會嘅，咁我地要諗下係唔係如再搞罷工。

停一個星期、決定未來幾個月

其實唔使停，應該話轉一轉模式
全力推擺買、提現金等，使力度提升
文宣一定唔停得，上街活動可快閃小規模，例如黃大仙燒衣咁，大型示威就暫停一至兩星期
機場集會可繼續
令黑驚宣講會無嘢好宣講，令佢變做記者會追問黑驚

你講嘅小型嘢同文宣等係應該做

請回到行動post，勿理無謂內容

但係真心覺得要預備打長期戰

內外經濟戰